「推到泛民班大佬見到」 敬告 勿 割 𥱊 及 篤 灰

連登依家應該有眾志、朱凱迪同鄺仔有睇post
所以麻煩大家幫推，俾佢哋見到
/

D100、商台同飯民你哋全體以「血債票償」論，呼籲大家去登記做選民同以代議士方式 為港人發聲

我先撇除天琦講過嘅「奬金獵人論」 同 我哋失去個一位巴打所希望我哋嘅努力，我依家先撇除，同你地做過簡單 常識 常理分析。

常識同常理分析
1. 10年代 政治光譜拉闊及多元化
分析: 過去地區黃金6:4比，自從政治光譜闊咗
00年代
建制 : 泛民 激進泛民
10年代
建制：泛民 激進泛民 城邦論/永續基本法 本土 港獨論

之後香港政治右方 已經唔再係泛民單一論調
而係變得更多元化

2. 最近2次立法會補選失敗 係因為失去本土同年輕人票
其實睇翻2016 新東補選 同 2016 立法會大選
當時候 仲係三分天下
(建制投建制、泛民投泛民、本土投翻本土)
但點解2018九西補選2次 連1對1 都會輸？
係因為你哋完完全全輸哂本土同年輕人票
就算當日 馮檢基票+李卓仁票 都係一樣輸
因為當時你哋已經損失九西個6萬幾本土票

敬告
1. 唔好自以為民意 只執著你哋嘅泛民基本盤票源
唔好以為割𥱊你哋就可以保到傳統泛民基本盤就滿足
依家票已經3分天下 年輕人只會更多 更大票源
同其實投得你哋 都係會照投你哋
但反而假設你哋再次 割𥱊 篤灰
只會損失 本土 同 年輕人嘅大量票源

2. 初商 協調 勿當自己係大佬
你哋爭取嘅係和平非暴力嘅方式 ，據康德主義
你地都應該容許本土、民族論嘅黨派 同你地初商同協調，唔好好似16年咁 為已黨私利 唔去做初選 之後互相介票

所以你地 堅持血債票償
就好好尊重整個政治右方嘅票源
而唔係只執著自身過往基本盤

[red]如果你地之後割 𥱊 和 篤 灰
只會再次大敗 票責票償
我相信你地都唔想再loop過往情況
變成大家都輸

推

求幫推

推推推

又推

推推

pish到打手入黎 屌樓主保皇狗

1

pish

唔好怪我潑你冷水, 你呢d呼籲12號已經有人tag哂泛民主力議員去傾, 覆都無覆過, 有d野唔係你地本土派可以改寫架. 但係點都好, 幫巴打推, 最後呢兩日, 泛民想幫既, 起碼係釋放五年來政治犯, 咁先幫到同路人

就係知佢地開始想咁

同連登 應該開始有班18 20歲 第一次投嘅 年輕人
佢地都要了解多少少

一切都係為左16號果句血債票償..
好攰, 不過又唔想輸. 繼續幫巴打推, 大把人以為勇武撚出黎係必然, 其實真係唔係

血債票償呢四個字盡露犯民自私本質

屌巴打 英雄所見略同

見慣不怪

即刻出黎吸票

人都係有私利
但今次大是大非前 希望佢哋唔好又黎料

全部鄺神前鄺神後啦已經
叫咗唔好造神，拜佢都唔會有民主

616個日見到 都。。。。

佢哋已經嚟緊料啦，血債票償喎

佢地太細個 未經歷過 民主黨個30年
不過係大是大非前
唔想自己先分化 所以先用敬告 唔係警告

睇翻鄭立篇文 我覺得仲可接受
但寫到明 血債票償 真係好難睇

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

如果救唔到 我投番民賤算啦
反正都冇得救

【1800】民陣傍晚見記者，重點如下：

1. 呼籲市民在遊行前不要外遊，並於7.1參與遊行；未知7.1前會否發動大型運動。

2. 聲援民間自發運動。運動不單是屬於民陣，如香港市民自發行動，民陣會響應。

3. 指建制派不斷散播假消息，混淆視聽，對運動影響非常大；強調地區工作非常重要，呼籲各團體做好輿論戰。

4. 升級行動方面，民陣坦言有限制，例如必須和平集會。至於自發行動，民陣表示要知道如何升級，才可知道如何配合；若有團體發起和平集會，民陣會參與。

犯民個私心根本就係其中一個主要分化源頭

階段性勝利：而家根本毫無勝利；林卓廷講5:0就凸顯曬呢班仆街啲真面目
拿拿淋收割成果：而家根本毫無成果
畀啲掌聲自己：歌頌遊行人數
食人血饅頭：烈士頭七都未過就血債票償，呢個我真係屌佢老母臭屄
而家犯民又做齊曬雨革之後啲仆街嘢

而家夠票喇，梗係收工，永續議席、永續出糧
錢就我犯民袋，烈士啲血就你流
血債血償？唔關我犯民事架喇，咪撚搞到我選舉添呀
跟住再一句車埋嚟話你分化撚，立於永遠不敗之道德高地，本土港獨繼續淪為condom，真係好撚嘢

從來冇人旨意過犯民要幫我哋衝，都話咗各有各做，鄺朱區而家支援就係佢哋應該要做嘅嘢
但係講乜撚嘢血債票償就正仆街冚家剷，完全自私
我哋當犯民係同路人，犯民有冇當過我哋係同路人又另一回事

巴打睇翻鄭立篇文先再決定

Push

民主黨個前身匯點重痴撚線
劉迺強、王卓祺、馮煒光、高達斌、梁智鴻、張炳良、狄志遠、林筱魯、李華明，全部極品
不過唉都係無謂講太多呢啲喇，又話我分化撚

巴打 絕對理解你不滿
但可惜香港依一刻 仲需要佢地
有頭髮邊個想做幟哥
唉 屌

人血饅頭嘅終極版

push

票你老母

其實佢哋唔再backstab，唔再割𥱊，唔再篤灰，我已經好感激。我對呢班犯民一早已經絕望甚至無感。而家2019年喇，已經係全面開戰，都重講乜撚嘢立法會關鍵一席真係笑話

但係而家屌你老母打緊仗吖嘛，就已經講選選選。而家係乜鳩都攞唔到，就已經個個爭住出嚟食人血饅頭，係咪人嚟架呢啲

跟住你屌佢兩句唔好講乜撚嘢血債票償，佢重夠膽死用返個話語權嚟屌柒返你做分化撚，霸道咪就係呢啲囉。係，大是大非，我當你係同路人，得。但恐怕都係又一次痴心錯付，因為你犯民始終都係冇當過我哋係同路人，仍然都係為自己，咁究竟邊個分化邊個？

睇完上次台灣選巿長
我認為巴打要三思

幫推

一定要傾定點樣配票

唔該 真心出少句聲當幫忙 大家已經一頭煙 冇時間再分心

無時間分心處理你班本土派點解要幫手既根本
有時間叫血債票償

「血債票償 ]難聽過乜，人血饅頭

投俾民建聯好過

民你老母

如果你地乖乖地唔撚割席篤灰
無人入到閘嘅話 我張白票咪考慮俾番你地囉

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家